[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (498)

巴黎呢d西波夠膽買盤
笑大人地個口咩

光b buy what

樓下派我

9c-1c

2:3

2-3
真假波

3.5s爆得好 冤枉

[15]梅斯 2-3 巴黎聖日門[2]
原來我先係笑話

Psg上盤 輸死我

打和啦

-1c

2-3

屌.. PSG咁都入... 好想睇佢地輸波果個狗樣

125倍無左

屌

夠膽2:4

痛失100萬

卡雲尼條仆街唔要角球 屌

真係2:3

9c夠啦

客下球5.1
點解次次都隱唔到手
今場隱到就有

Buy what

好彩啫

屌老母

莊家有錢收
球員有錢分
PSG有3分

win win win

梅西太慢追第一球逼唔到班仆街刷

比多c

買左10$客win

射波又唔見佢咁醒

23！！
留名睇師兄比100萬

10c未？

垃圾假波
妹撚左全場都唔入
和緊先識入
PSG我屌你老母呀

停屍呀

9c完

2-3
9C
FT

唉屌

無天理 屌？

我有賭你都冇俾我喇 講經

比多c 發嬲踢出去啦

好彩買左8.5b

下盤gel

王傑

假撚到

9.5 11.5cashed

又收錢冇天理

屌你老母psg 贏左都要屌 垃圾

呢場波真係世紀之作

Psg 我操你全家

屌你老母psg

9.5s 頂足全場

唉屌... 好想睇PSG 全失3分死狗果個樣.

Psg廢撚到

皇馬狂回飛

Psg賤過狗

贏波輸重盤，中位數角撚狗撚到，75分見hea撚到入細個炸就速爆，贏就贏1.0幾倍

王傑買乜

拜仁盤
李城晉
有無手足同路？

冇人聽

MATUIDI

走都唔比走

6102 19-04-2017
00:29 讓球主客和 星期二 1 梅斯 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-2] @ 2.00 $1000

$1,000.00
6103 19-04-2017
00:29 讓球 星期二 1 梅斯 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-2/-2.5] @ 1.86 $1000
下一隊入球 (第3球)
星期二 1
梅斯 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
無入球 @ 3.90 $700

以為自己醒目補飛估中佢踢假波.. 估唔到劇本咁精彩

多謝冰封角球

買都怕佢走盤買黎做乜

其實想入10.5 低水唔想要

呢場真係假撚到有曬劇本要比番佢贏一粒 屌佢老母

9.5s 8.5s 打和

輸哂都派?

應該補主

屌8.5b我點撚解要忍手

Why 369 me

拜仁必勝陣

我

獎男又贏

輸哂都叫人派係咪on9

4.5大咁都有得收

100萬

1000000

屌自膠 原來+2 win 撚左爽yy

有冇朋友拜淫角大

李城半一好嗎

好彩禁左第四球入 回返少少

唉 出水 預左有人jer
我有講12.5 13.5 14.5 s 穩陣 可以大注入
幾多b 我都係話平注入 切忌all in
咁都要jer我 我無辦法

同路 串左psg角細

當比錢睇波點估到峰迴路轉

好彩中返角細同半客.. 最後埋單輸1K.

但真係估唔到PSG都咁撚西.. 呢場波又提醒我再有錢既球隊都會踢假波

唔知講乜撚野好

唔好再問了 訓身啦問得切都開波

no buy just guess wrong

真係精彩 巴打賭親都好黑 正數未

還我100萬

馬會上樓了

真係假到仆街啦.. 有睇上半場都知,, PSG根本出3成力都屌打主隊.
係下半場唔知做乜尻. 又唔攻, 一味尻傳...呢場真係假波既經典

你估我熱場場都大炒咩

呢場唔係假我切柒都得

去到78分鐘俾人入左粒先繼續攻門 真係屌佢老母

拜盤串李城角大 allin咗

賭仔心態 輸左就係假波

睇住psg鳩踢2:2知衰先係咁攻

屌你老母 垃圾巴黎

我真心覺得球員心態問題 唔輸番一兩球都想hea

多謝巴打
不了

巴打，問題唔係你度，只係有人輸打贏要姐

你老母呢場唔徦

上半場02都已經講緊係假波啦喎

不過真心呢場波好西
利申買左大波

牙朗首發入波

劇本黎

假極都唔夠比利時同法乙杯5粒假

你就好有人幫你燈左

呢場真係假得制 有乜理由上半場攻到爆，下半場鳩傳

有能力hea 踢，知死咪攻

都唔係假到咁掛大佬.. 你超咁多班.. 根本組織攻勢同你係後場尻傳消耗既體能都差唔多... 除左落哂ORDER唔俾攻之外我都諗唔到原因

最尾個球好-6 不過好大原因係主走漏咗個 無人頂

經過今日既假波 我知道100萬係好易冇左

拜仁超重船

Agree

皇李 係咁

個理由係 贏緊兩球抖下唔得？

曼城領先兩粒仲hea呀仆街

準備開

Yes 輸就假波

有大蛇
300起步 成魔之路

唉... 真心PSG -撚6,
好想睇主果球FK入埋.. 跟住PSG全失3分果個狗樣

買咩好呀

仆街全部9.5b輸晒750點算

Psg歐冠比巴塞咁反cup係有理由

算喇 你地繼續加油
希望有大注 12.5 13.5 14.5 s既巴打有羊
祝長贏長有

呢個真. D戰術根本ON撚9

有冇人有李城LINK

所以話抵佢出局

皇比心機呀屌你

李城大家點睇

拜仁信多你一次

莫生氣

小喬手足需要流水嗎?

兩場無得比 巴黎係垃圾 但疤真係黑哨

主個龍其實好勁架啦，守到咁多粒 一開頭見守到咁以為會和架啦

99.837%

陰毛買下盤

小喬巴 一陣兩場角點睇

買定老麥睇波

有跟到13 14.5s
覺得呢個中位數都合理

邊隊先

想拜仁 串李城 但李城唔穩

半和有冇同路

贏個隊

不如賭碼分配
小注李城晉級
大注拜仁算啦

拜仁大船

你買咩今場

99.99999999%

聽朝仲要6：30起身俾人咁撚法

李城半主

小注
我博拜仁可以出埋線

有冇心水

李城晉串拜仁晉 中左約地產經期了

我狐輕鬆晉級

皇半大
李城9.5
希望有錢收聽日食早餐

晉有得串嗎

賣樓🤔🤔

聽聞晉級冇得串

下 2:3？

有咩暗示

晉無得串

半年有人話有 唔記得邊個

角球 我會玩李城
即場再講

比人笑足成年

邊有本呀

OK 等你流水出黎

李城的奇蹟2

主晉派錢

李城 2.5 s點睇

中咗要lm了

2-0

不了

下一隊入球 入球隊伍
第1球 2 巴黎聖日耳門
第2球 2 巴黎聖日耳門
第3球 1 梅斯
第4球 1 梅斯
第5球 2 巴黎聖日耳門

晉級無得串 典上樓呀

我係話馬會派錢

西班牙雙雄

好似係平手盤王

拜仁盤可重屌
剛剛外圍轉番平手

小喬巴別嬲９

我撐狐的

唔覺李城嬴到

李城大波波有同路？

拜仁盤
重心

現實同理想

自巴

不了 沉吧

慳番d錢

馬體半客

半主吧

兩隊唔係會鬥攻咩

皇拜半大全大諗唔諗得過

gunnnnn

燈死我城

皇99.87%啵 有手有腳有龍門

拜仁郵輪準備開出

上船了

點樣發生 頭先都係 0:2

沒所謂
都係個句 信就跟 輸有我墊底

有無人未上拜仁架船 準備開啦

莊家贏
Psg贏
得賭仔輸
屌你老母

光總

諗住衰極都走盤

冇天理

上場真馬鋼龍

皇家馬德里號 凖備開船

盧盧

買左李城讓球主客和+1是否很不智

茅人搭🙈

平半都冇埋

等流水

派禾

艇仔

有

我都想知第二球好似攻攻下比人搶左單刀入左

同我心水同路，半跟了

又黎陰謀論

李城上年奇蹟拎英超
全世界注目
白痴港女都有留意

如果今年照板煮碗
李城奇蹟打入歐聯決賽
估下歐聯收視，廣告，啤酒，酒吧等等所有因歐聯而出現既收入會多幾多？
奇蹟會唔會人造出黎呀拿？
例如球證第一回合誤判12碼落後，跟住第二回合球證幫返佢逆轉晉級
gimmick
我1/3 馬會AC錢買左5.45倍晉級

希望唔洗比人BIN C

本身想買但俾巴黎撚埋
拜仁晉級
馬體半一

尋晚hi左15k

拜仁 大船 jump得

依家羊5k2 上到24k
如果今晚上到30k 拎500出黎派

me2 5.45

皇家馬德鐘

和氣生財啦 唔好嘈

皇馬

大胃果邊都皇大船啊

孖寶半全膽 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
半場
1:1
全場
2:1
星期二 3 李斯特城 (主) 對 馬德里體育會 (客)
半場
1:0
全場
2:0 $10
中左派2個100

Ok

同路了

我小喬忠實fan屎

派我

支持李城

Lm

開船

小注跟

特別馬體會鐘意打防反
李城係咁攻，係禁區
球證唔覺意判左個12碼係咪好易

me

lm

竹戈

留個名先

LM

中左先算,flag

拖丹好型

收佢100不如用$10分佢個pool

入未

唔好造神都唔好jer人
大家都係手足

衰

入啦拜仁

拜狼死到呢

刷角拜仁

拜狗唔對路

接實

人旺我亂跟

李城 一年有一個奇蹟

皇李揮手區

牙朗又射人牆

vidal

已經估到99%射人牆

入左李城盤

李城win x 蝗0:0 派500

希望以後有得買中唔中人牆

見拜仁咁狼 大注補客win

LM了

突然load唔到肥安係教緊拜定鍠

屌 差d

已爆 唔洗lm了

洛賓空龍唔撚中龍. 屌你

牙朗不如俾摩迪射啦

拜仁差d

留了

原來fake

入唔到姐係代表皇會入

李城0角jumped

啱啱入左李城9.5s

馬會封乜撚野?

我狐

半主

李城 第一球plz

Ok 內定me

是但搵隊入啦

🦊🦊🦊🦊🦊🦊🦊

拜果邊好撚激

李城8c完場 thanks

中再講 蝗拜頂撚實 我狐應該冇問題

米gel-,-

李城2.5b 啊屌你老母

小喬有咩即場水

李城好撚勁

拜仁刷D角球返黎開短托柒

界外球大

皇狗鐵血防守 拜人無力進攻

好似打fifa咁 兩邊不停攻

好波頂實0:0

其實我買左和

我狐屌打下體會中

同路

主場 差一球仲唔攻爆佢老母個閪咩

李城仲要強攻個種

拜咪撚攻啦你老母

rm4c

正中馬體防反

梅斯 9.5s ✌🏿
李城 9.5s
皇馬 10.5

皇拜 半場和
李城 9.5 s

有陰影，仆街PSG

皇馬 10.5b有冇同路?

bin c馬好撚廢

李城 半主

2017盤王 李城

好熱血

乜

Navas

🦊🦊🦊

有 重注左

Naval

皇拜對攻

搞咩？

11.5b

拜 12.5 13.5b
李城未睇岩 想睇多陣佢有咩攻法

李城下盤輕鬆到

蝗bye攻乜撚 打邊爐啦屌你

主勝主晉啦 做下盤

岩岩有球反擊比洛賓大力左 差d入

咪撚入 頂實0:0

有冇條順d嘅sopcast link加密

or 1:1?

丙朗返去訓啦

我買左波強0:0

驚皇馬個拿祖頂唔住

10' 1c
20' 2c

李城準備入了 ng 可重注

李城 3c完半場好嗎？

4角開到13.5 14.5
馬會好狼

Gchi李城next goal

丙朗

唔入我剪你jer

牙朗

無限追

gchi

小妹冇jer

李城奇蹟 熱血晉級 歐聯冠軍

正宗仆街仔

李城

牙丙又搞咩 冇睇

仆街式接波

李城2.5b 快入啦屌你

皇拜 半場和
李城 9.5 s

半場20 mins to go

仆街姐 冇咩野

接傳波仆街

好快3:0幫手足們開大

仲要想勾返個波又勾唔到 柒到

買左皇馬都要講句
c7依家只係一個識入球既廢柴

利雲買蝗馬

夠啦

手持劇本 皇會win

Kyb 剛剛psg豬死了

alaba今場好撚勁

唔好啦0:0比大家走盤

兩場都好悶 無波入

我城晉級

點解洛賓30有多都可以係咁屈速

屌0:1

快小小半大啦

下體goal

goalll 馬體會

你瘋狂跑

出左事前 希望頂得實

李斯特城

2球盤不了 避左

無LU 李城

alaba果邊成日空哂

繼續入

李城要3:1

皇馬食角

買左咩

李城奇蹟3-1

李城奇蹟夢碎

一嗌對家就入

輸鳩埋

你睇上d 出埋真飛

拜仁皇馬可否互幹567?

李城ng ec

屌 你切啦

rm 5c

欣b 有無跟我半客

又快又勤力

蝗0:0 李城熱血2:1熱血出局都得 最好3-1

屌連救兩球

拜仁護空門

李城2.5b 快手

變得快 好世界

如果李城3:1的話仲正過疤6:1psg

皇拜場波好撚正路

rm 6c

掛住睇馬體會球入波入唔到12.5B 又刷.

邊條仆街護空龍呀

刷C就得

李城咁撚廢 點解你地會覺得有

我買了李城盤 主 晉
今次真係仆街了

嚇到仆街

未入波之前又唔見你咁講

睇唔到

皇拜繼續刷c

keep住 幫你嗌下半cup

一陣就知

朗長傳神一般

好！！！！！

rm 7c

輕輕一踢又C.... 呢場20C

下體win 仲有1.27 派錢

唔留力射精搞到出局xx*

定啦ky 奇蹟好快出現 驚你一陣嚇親
有冇agent 想按左跑馬地層樓

小心全和

7c

拜個場15.5中位下 都可以入b

有oblak係到..

一陣好似psg咁

富家子弟

皇馬W 2.62添 利申 拜

馬體冇角 皇馬冇goal
掉撚轉哂買

咁進取入b

馬德里競技好波

All in 左10.5b

做狐做狗睇今次😭

皇拜 半場和
李城 9.5 s

15 mins to go

皇？

皇7c

李城個場真係無角

李城
皇馬
保頓

拜nxt goal
拜15.5 下 有靚水入b
其他下半再講

等我仲買左拜皇3.5大同半大

西將補主勝啦 一陣你就知 呢場開客主

打到飛沙劈石咁
呢場好睇唔好買咁
除左角大

仆街李城反唔到我攬住狐迷子一齊針

李斯特城3c

欣b連你都不信我了。。。

嘩射到咁 一陣又要俾牙朗屌了

李城3c完半好嗎？

盤王狐

拖舟你不如入替賓周馬

係都幾型

斬去邊撚度

痴線真係打fifa咁

alaba好勤力又快
但D出波好唔得

呀朗單刀都唔識射. 廢到

屌2打2都唔傳

rm 8c

拜仁踢到

廢到

唔係講笑。呀朗真係廢

禁實狂跑

推橫左就咪撚射啦

拜仁出D波西撚到

格硬

琴晚6點幾買
我真是jump了...

李城10c是夢？

買撚咗入球大，唔入咪踢波啦屌

咁都唔入...

蝗屌極都唔入 即係代表咩

李城場場細c

下半場入456粒

打籃球黎講叫open shot
咁多位就硬係要遲一秒先射

無限氣咁款

下半可能c都冇力刷

you on9

拜nxt goal
15.5中位數下入大
之前已出12.5 13.5 b
另等2/2.5 高水補入球大

講緊呢場同上一場呀

馬德里體育會 下一隊入球 第二球

有巴爾就好
可以尾段撚狗

你老母等你咁耐你射個藍天射球出黎

屌你 拜狗 罰球射到咁撚樣

場場=依場同上一場

阿朗食左屎？

射撚到

得啦得啦

有冇電話link睇皇

唔係15.5入得咩

屌 唔好呀

上一場
英超 15/04/2017 客 和 水晶宮 2:2(1:0) +0.5/+1 贏 +1 贏 4 細 大 勝 大13
上一場歐聯

假波無疑

求李c半場5c

慢慢揾啦你

ys 但過15.5就唔好入了

李城都明顯要靠混亂頂入都唔刷角 戇撚鳩

李城晉級是夢

呢D球球唔中龍既前鋒價值幾多十蚊?

又射到唔知去邊

洗咩搵

唔係講笑 牙朗真係好鬼獨食

咪係
死都唔刷

蝗靚組織到

拜ng?

馬些路唔傳一定比佢屌

14.5似細
btw 細細個已經聽你個名

其實賓斯馬最大好處應該係好脾氣

姐係你預有16c咁就ok

入唔到角

呀朗一攞波 第一件事就係仆街先

得番1000都要輸500半大了睇黎

rm係咪食左角

鳩射

李城晉級

我柒既

多謝小橋 半客

李c唔刷角等輸多幾粒

李斯特城 HT 0-1 3c

慘

保頓都唔入波
是咪玩鳩我

半大苦主要針了

歐聯1分鐘都唔補. 我屌你老母呀

唔補時

皇馬特登放alaba 斬咁

皇家馬德里0-0 HT 8c

幾撚難賭

馬體半客有跟既巴打 繼續加油
平注上 半客2.45水夠你玩2注平注

近睇牙朗有d chef lemon feel

高登手足們幾好嘛

李城伊斯坦堡ok?

屌你兩隊把握力差撚到咁... 買左半大全大真係睇到嘔血. 搵球似樣D既射門都冇

高登小喬不是我

開個客主俾我

Easygoal有球唔傳直射飛機

鐘仔係咪萬能鐘_靈

李城 客主開始

全大輸到賣屎忽都唔掂

跟實我rm 個場補水喇

oh

李城7.5b買唔買得過

入左15.5
希望得or 等出水跳船

吊你老味兩隊食撚屎，明明幾球入波幾會都食唔到

李城之夜 3球反勝

拜ng都敢買

李城冇角 屌你老母...

你仲撚廢

兩隊都傻撚左.. 幾多CHANCE 波.. 全部射撚哂唔知去邊

屌你李城唔入比人入啦 2.5b啊屌你老母臭西

上場又係咁 得下體刷
今場返到主場都係少刷 但下體今場又唔急刷

C朗愈嚟愈唔撚掂

有可能嗎？

kayan find me???

下半埸刷佢老母7角

老啦

就咁睇 李城個場no goal機會好大

我唔係ky
睇黎真係要改名

認同

李城真係鳩鳩地
歐聯 愛記 水晶都係靠頂
點撚解會唔刷角咁奇怪

應該8c完 睇你去唔去

3:1有80倍

you know me

你真係萬能鐘_靈

死撚左我個半大 補開角大呀仆街

貝利果場有波入未

不要再說了...

4:1有600倍

做乜鳩

拜仁角球你點睇

屌把幾火 唔撚睇
4:40開馬會app睇比數算

半8全16

你好忙兩邊走

問下姐

全大未呀兩隊 屌

皇 2.5s 1.61 入唔入好

入

拜狗下半埸入一粒啦

我準備好了

下場唔該nba先好死翻嚟

場英甲做咩

場英甲冇波入 痴撚線

鐘蛇

係

盧仔

下半場4隊角球雨

李城半3全10集氣

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

45 mins to go

李 4c

3:1

李城- 6C 快!

連c雅

我皇入球

心都離一離

李城d角同上回合劇本一樣

未入角大又連C

李城個防中黑鬼成日派膠

李城又差d輸一粒

李城 真馬

rm 10c

拜仁係咪唔想晉級

李城追和

繼續

又謢空門. 點開3.5大呀

咁都唔入 拜狗食屎啦

12m！

我屌12m

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

40 mins to go

拜仁12M.. 開個3.5大俾我

拜狗2rd都有12m

拜仁慕尼黑12m

ok

利雲射

拜仁慕尼黑 1-0

拜goal

小橋又中

撲邊啊

皇0:1

有跟我既繼續加油

拜淫

謝小橋

射得幾靚

即場角點入？

係時候啦拜仁

有無跟客nxt goal？

拜仁0-1係咪要踢加時？

利雲首名

拜狗 可唔可以晉級呢

no
作客入球皇馬贏

差D

我水都出哂 仲派？

On9咁多機會鍠贏唔到走去輸12m

卡斯米路派膠
馬些路神救

仲有30分鐘 睇下皇定拜入啦

小喬

全部都係劇本 之後會入兩粒

小心卡斯美路RC

岩先jer班人去左邊

鍠你唔係諗住輸波晉級呀

30蚊
Ng少少就好

算喇
好感動有你地撐我

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

35mins to go

alaba d波斬到咁撚樣

呢度好興一輸就jer
出水又要低這卜

邊撚個jer我q

洛賓加油

g持

李城 角6.5 1.8水 入b

還有水嗎？

拜仁入多球晉級

有無跟實
希望又是一神奇晚上

水

皇拜唔好停角啊

皇馬鐵血防守 淨係輸比12M同頭鎚

gun

rm 反cup是夢

岩岩篤完波渣 依家開始gum

支持你

支持

0:2好似會晉

輸朗獨食

今日羊左38蚊

Yup

李城冇c

大家記住 小喬贏錢宗旨 係平注 切忌大注追

真馬好危

VIDAL再係咁好快紅

永遠支持小喬

知道

g持財不入急門

收到

李斯特城1-1

李城反擊狼煙

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

30 mins to go

goal

1-1🦊🦊🦊

李城 1：1

李城3:1派1個100

-2球

華dee goal

去呀李城
晉級加油呀

L

[英超12]李斯特城 1-1 馬德里體育會[西甲3]

Lm支持

李城goallll
ng

紅左鍠應該會專心守

李城快手入多兩球奇蹟

李城!!!!!!!!!!!!

欣b
我話左會入到 定d黎

Yeah 2 more!!!

做返自己姐

RM 11c

巧kai先

下體ng

李城刷角 thank

小q出左我狐嗎？

下個到馬列斯入波

李成入多球得啦 2.5b

李城入多兩粒話你勁

佢幫我嗌客主

唔敢想像0:2呢場會有幾咁混亂

拜仁個勢

李城晉級 我allin冠軍

cup佢老味

拜仁可否晉級

6.5b，準備

盤王李城

絕對可以

洛賓比人封晒個禁區頂

李城左閘幾搶鏡

李城 nxt goal

竟然唔出 莫拉達！？

李斯特城5c

拜仁果場想點

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

25 mins to go

你收嗲啦你岩岩有份jer

真馬仲未入

入唔到6.5

買唔到6.5角大

馬會有睇post?
開1.79？

烏路呀差啲

入唔切6.5b

入唔到就唔好追了
小喬認為7 8c完
但要搏

李城上呀！！！

8.5s 入左

睇下會唔會開返？

見盡人情冷暖🚬

好野 我轟下季有莫拉達用

李城3:1未

哥狗廢廢地

華dee比d力水啦 有得追架

馬體血肉長城

賣得 唔撚係踢波

李城上牙

召喚保特 岩先jer得幾好

李城成隊癲左

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

20 mins to go

開翻6.5b的話 1.7可以入 平注一樣

馬列斯傅好啲呀撚屌

李城奇蹟呢

禁住屌

李城 如沉沒了？

換左賓周馬希望入

李城追呀

睇李城好似好d

下一隊入球 第三球 李斯特城

大家share下心水唔好jer黎jer去

快啲啦

拜狗唔撚住晉級

想講李城兩隊都博撚到

慘，真係諗住輸波晉級

真馬你啲人都無力打加時啦 快手快腳入粒

李城!!! 話比大家聽乜撚刷叫奇蹟 話比大家聽你地有幾撚熱血

華dee咁樣射

皇馬想守到完場

兩邊請刷角

李城刷角ok?

唔出莫搵達

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s
李城 9.5 s

15 mins to go

冇人夠膽睇唔起你

皇馬追和都好

大家分D元氣比李城!!!!!!!!!!

刷角呀屌你李城

真係出唒事呢次預著咁嘅鍠，可以熄電視

皇馬駛唔駛廢成咁. 2打1傳到咁

2.5b 啊屌

角啊

李城晉到級 我派我贏既一半比手足

李城刷角 入波

一齊屌

李城唔刷角d 盤中哂都冇用

皇馬睇落無機 訓教算

下體會守撚完未 冇撚膽

1次2打1，一次3打2
鍠係咪想自殺

李城好熱血

出埋局都唔出奇

RM 1-1

皇1:1

Goodest

拜狗抵撚死

頂住呀

1:1

吊 一話訓教就入波 逼我睇

皇馬goal

有聽我入2/2.5b個d

on9 拜仁

拜仁反佢呀

拜仁入多粒 想睇加時

拜gg

李城d射門一分鐘一個咁

牙朗又頂入，吹漲

輸住半格先 搏佢入

C7冇人睇

準備加時啦

李城入啊！！！

幾水入左啊

真馬對拜狗 3/3.5b
李城對下體 2/2.5b
上啊！

場場笑牙朗 佢場場都入

皇 頂多5c

2.25

1:2

1:田

屌啊 og

小喬巴13.5b可取不

屌 做戲咁做 own goal 拜狗2：1

ON9 .. OG 俾多粒3.5大PLZ

拜nba

2/2.5大 goal

正 應該有12碼睇

nba

馬德里體育會6c

擺烏龍

Ramos自己射入去

.....我見拜狗ng同晉級一樣水 我買咗ng.....

6c

秒收

1-2拜

屌係咪on9
字都未打完

0:1個陣...

12碼會發生嗎

On9 皇

真馬個場別追c了
15.5 14.5b 當我害左大家

笑屎

入咗6.5b

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s❌
李城 9.5 s

10 mins to go

C朗out
施丹in
皇馬反cup不是夢

爆角呀李城

李城反cup

蝗狗 .................

番黎叫番李城先

佢都想踢多30分鐘

75分鐘玩呢d

拜狗停曬角

李城係咁射 整多兩粒啦 準少少啦

李城刷c 入多兩球

On9皇

RM 12c

而家皇馬個場總比分皇馬領先緊幾多分？

皇馬我屌你老母

李城射撚爆佢！！

角呀李城

12c 皇

李城 比d力啦 拜狗都出力 你唔撚係唔出呀嘛

停左廿分鐘C

3-3

李城果場真係癲撚左

3：3

好好睇

12m

THANKS

鍠你快撚d和波晉級呀

皇家馬德里(主隊晉級) 拜仁慕尼黑(客隊晉級)
2.01 1.71

似拜晉